［好學］女嘅就叫娘娘，男嘅叫咩？

公公

男收兵叫公公？

周周

官人

郎郎

爹爹

ding dong

娘娘（男）

男都可以收觀音兵

依個唔錯
Username都有創意

做郎郎一定要識彈琴？

觀音其實係男人黎

娘娘都適合男人用咩？

皇上

大人sama

你咪啱用囉 娘娘腔

俍俍

厹厹

有女兄弟所以應該叫男娘娘

偽娘

公子

狼狼

oppa